由細到大都俾人叫神婆，你問我答。

我原生家庭冇信仰，唔拜神，唔化寶，父母亦唔鍾意人哋迷信。但係我細個已經睇到神，睇到靈體，所以我知道個世界唔係”眼見為實”。

做咗咁多年人，成日都發生好多新奇野，終於都的起心肝想記錄下順便分享。一時間唔記得晒，俾你地問吓可能又會記得返啲

收皮啦

幾時返青山

屋企廚房幾大

知唔知咩係神呀？神以前都係人，不過佢做到人做唔到既野，之後佢就係神

你確定係神靈，非幻覺。

感覺唔準，講下你點驗證？

前世回溯、靈魂出體、通靈、瀕死經驗
、宗教經驗、祈禱治病

世界上有好多好多的報告
但冇一能確認係真實

施主你咁憤世嫉俗，有咩幫到你

去探你？

冇研究

其實我好認同句野

邊度最多

神同鬼點驅分？ 香港咩地方多鬼？唔同宗教廟宇或者寺廟鬼多定神多？

見唔見到耶穌
定係見到觀音、財神、關公多

青山醫院28歲男病人走甩！警方搜索 院方籲市民若發現即打熱線

醫管局傍晚出稿，指青山醫院病房職員昨午約2時40分，發現1名28歲住院男病人不知所終，隨即通知保安員在全院範圍進行搜索，但仍未見病人蹤影，翻查閉路電視紀錄，相信有關病人已擅自離開醫院。院方稱非常重視事件，已即時報警及通知病人家屬，並全力配合警方的搜索行動。

其實細個當身邊啲人都覺得你係痴線嘅時候，自己都會懷疑。我係到大個睇左好多new age/ spiritual 野，同識左好多差唔多嘅朋友，先知原來有人都係咁，好normal，如果你想，都可以靠學習同練習做得到。

鬼就好真實，因為好撚明顯係嚇9我。但神明俾我睇到嘅形象，係一團好暖嘅光，通常會講嘅好正面嘅野，我係用感知形式，唔係真係聽到。

有冇見過我

又到返最跟本嘅問題，真實嘅定義係乜野？當大家睇到嘅世界唔一樣嘅時候，睇到嘅冇權逼睇唔到嘅人相信，而睇唔到嘅人都冇資格話人地作假。

最多乜野

鬼

例如咩商場

又想水鳩人錢上堂？

人死咗之後係點，會去邊？

new age都係新興宗教，未經證實的東西。好似與神對話，有乜證據佢真係同神去對話，除左佢講得好logical。

講完冇證據
講下最核心問題
就係有人見到耶穌，有人見過佛祖，有人見過安拉。

基督教話耶穌係唯一真神，為何有人見到耶穌之餘，又會見到其他神靈？

最主要係有呢個最核心問題：
就係有人見到耶穌，有人見過佛祖，有人見過安拉。

根據基督教聖經，耶穌係唯一真神，為何有人見到耶穌之餘，又會見到其他神靈？如果聖經假，又冇理由有咁多人見過耶穌喎。如果真，點解有咁多人會見到其他神？

神係有好多個，定一個？

每個人接收到嘅影像未必一樣。我的話，通常除左影像，仲有感覺。神一般係光、暖、安全。鬼就會係唔同程度嘅身體不適(頭痛、痺)，當然都會有啲妖魔會扮光嘅能量，小弟仲有排學習。

跟據經驗，廟宇出面都多靈體，而廟入面都未必有大神。不過只係個人見解，唔可以作準

如果計我認得，見得最多係耶穌同觀音

我都想見下

見到觀音和耶穌
已經出現了矛盾

見唔見到人身上既靈魂

青山走犯

係你？

點解你覺得自己睇到嘅係神？唔俾係鬼扮嘅？

唔好人生攻擊樓主
幫樓主探討緊佢見到的係真定幻覺

也可以係邪靈

好呀

其實真係區區有鬼故
我自己去開就會係 銅鑼灣一帶
青山道 不過咪又係照去 冇影響

我問樓主

冇資格教 你想知可以分享

耶穌話自己係唯一嘅神，但你話見到觀音，點解

話者你可以玩吓，做個實驗：
當你下次再見到任何嘅靈體，無論神定鬼，你試吓心裡面咁講：「我奉主耶穌基督嘅名命令，如果你係撒但嘅靈就快撚啲死出去！」

睇吓會發生咩事

因為聖經話可以奉主嘅名趕鬼，唔知係咪堅

我今世未死，答唔實你。不過我相信前世今生，我認為佛家輪迴哩套講法對於我黎講合理

點解咁多虔誠基督徒睇唔到耶穌，但耶穌又會俾你見到？當時情況係點？有冇對話

觀音行走人間用唔同化身 你又認得係佢

所以先懷疑似幻覺
幻覺就係好似人類發夢咁

耶穌當時嘅形象係點？係畫像所描繪嘅白人，定係阿拉伯人樣？定係其他

不如樓主講下
見鬼神和發夢有咩分別
有些人會夢遊，覺得夢好真實

點先可以知道自己前世？

咁有幾個可能：
1. 幻聽 / 幻覺
2. 發梗夢當咗個夢係真
3. 邪靈扮出嚟
4. 真係堅

耶穌同觀音 你不如話見到iron man同齊天大聖仲可信

耶穌同觀音有冇俾過啲實質嘅啟示或者預言俾你

我嘅睇法係，基督教 話耶穌係唯一嘅主。耶穌冇咁講。宗教係人為 權力遊戲，耶穌係神，佢唔會因為你係gay而唔愛你，因為你同異教徒結婚唔愛你。神都係一團能量，而我地 人 除左被困喺肉身，加埋啲姻緣業力，生生世世束縛住自己，如果唔係我哋同神係一樣的。

純粹個人理解

聽日個市升定跌

凡係亞伯拉罕宗教都係一神論 (猶太 / 基督 / 伊斯蘭)

［唔會因為gay而唔愛你］係耶穌親口講？

d人話美之係賣死人衫
咁個度係咪好多鬼

唔好用教派話俾你知嘅野，限制住自己可以不斷發展嘅認知。你可以質疑，然後嘗試了解更多。

你意思係上身嗰啲？

請賜教

帶你返去

我想要好多錢你幫到我?

你做咩走出黎

太悶

其實我分辨到嘅只有好少，仲有排學習。只能說，除左有啲情況真係好肯定，係配合埋覺得好安全嘅感覺。如果唔係，啲頻率嘅野，我未係100%肯定。

同意

答左

有個問題，人類一直以嚟探索緊嘅嘢
就係起源同埋歸宿
好想知係咩

其實，我地同靈體係冇敵對關係，就好似你日光日白喺條街度行下行下，唔會走去打人一錘，俾你見得嗰啲都係有緣，就算佢整你，都一定有原因。你同佢哋嘅差別只不過係你多咗個肉身。

起源：起初，神創造天地。
歸宿：出於土，歸於土。

好撚勁 我唔用顯微鏡都睇到精蟲 你得唔撚得呀

認真定點？

耶穌同觀音個樣同我地平時拜開個的雕像個樣有冇分別

睇到睇唔到有太多原因，每個人情況唔同。而且人有六感，唔一定係個個都用眼見嘅方式去感應。我嘅情況通常都有講野，好正面的，通常都係啲鼓勵說話。

睇唔睇到唔同人的能量場
知道邊d人係好人 邊d壞人
最後又有事情証明到自己睇得岩

觀音係咪印度樣

唔需要認得，照理應該當每一個人都係菩薩，尊重同感恩。詳情去返佛教post討論

我認為每一樣野都有原因，包括即使係睇到幻覺，點解咁多人睇唔到你睇到，都有佢嘅原因係度。
今日我資歷尚淺，所以而家嘅見解係，幻覺係控制唔到，但如果係真實睇到其他頻率的話，係完全可以控制自己點樣去反應。

呢個說法未係完整，我覺得仲可以去探討。

細個見到係好似書入邊咁，依家就通常係光。我認為畫面只係一種投射，而佢哋只係一種能量。咩稱呼、外表唔係最重要。

入青山啦八婆

我會發夢，而我嘅夢係分幾種，有預知夢，有啲係non sense的。但係未試過夢遊，所以客觀比較唔到。
而見鬼神係喺我意識仲係清醒嘅時候見，所以係唔同的。

wow

好多方法，例如發夢、催眠、做前世回溯

樓主能否救世?求

我唔會限制自己嘅認知，今日覺得冇可能嘅事，過多唔知幾多年可能真係有，何必框死自己

咁你可以同鬼交流下 問下佢地

實質嘅預示唔係佢兩位比的

你買邊隻

要討論就拎晒出嚟講，佛家呢 道家呢

我冇問過啲咁嘅問題，但係實際上，gay嘅朋友都有資格得到信仰，都有呢啲教會組織。如果件事係唔可行，唔會發生得到。

對奇門遁甲有咩睇法？

我去過一兩次，係好唔舒服，不過我覺得，大家想買衫姐，自己小心揀，冇乜所謂。

係有方法可以睇到你可唔可以有好多錢，有啲嘢唔係話想有就一定有。

有無試過同能量交易？

黎認真探討，識多啲野返入去可以耀武揚威下

佛牌了解唔多，邊度請嘅？

想買貝沙灣比屋企人可以點

好老實講，而家身為人，點答得到你。不過係我理解入面最先嘅起源都係一體，之後分裂創造世界。我哋知道嘅嘢真係太少，所以係已經知道得少嘅情況下，想同大家探討，希望相信物質世界就係所有嘅人越來越少，咁大家先會整體得到提升。

佩服佩服

有冇見過外星人?

人本身既靈魂，唔係上身

木鹿大王

只係畫面投射，佢哋畀返呢個形象你睇，係要你認得佢。如果唔係靠感知，都可以知道係邊位。

呢樣野我唔叻，但係有時會感覺到。通常係靠感知力，我預七至八成準確。

精神病

唔小心笑左

好問題，你點諗到

你個名 原來個走犯就係你

點睇？

自我提升，自然睇到嘅世界會好啲

發達嘅定義係乜嘢

唔係乜嘢都可以答，答左都唔係乜嘢都可以講

啲人睇開鬼, 你竟然係睇到神

係一門好高深嘅學問

有

睇吓你條命得唔得到，你屋企人條命食唔食得住，如果唔得，夾硬買咗住入去，都唔會過得好。

只見過ufo 同外星移民

咁就得了，有靈

睇到神同鬼咪有機會假鳩插佢哋？諗起就扯

靈魂有分好層，我肉眼見唔到，用其他方法可以

其實好多人都得，但係個個都唔鍾意俾人當痴線，所以唔願意講。

我會建議你就算唔信，都積下口德，我諗你想像唔到唔積德嘅後果。

自慰/扑野嗰陣知道有好多靈體望著
會唔會好尷尬

地球有冇外星人鬼魂？

都係嗰句啦，積下口德，係為你自己好，唔係我好。

外星移民同外星人有咩分別

能否告之更多

講嚟聽吓有咩想轉

果啲神/鬼有冇幫過你或者害過你？

原來仲有人同我一樣
我仲以為剩係得我先見到鬼添
我三歲見到床頭婆婆 六歲見到吸血鬼
八歲見到貞子 十二歲見到木鹿大王
啱啱上個禮拜十五歲生日仲見到牛頭馬面嚟唱生日歌添

積口德有咩用？講實際D ok? 心地善良唔係仲重要咩？

唔會尷尬，你估人哋真係好想睇咩，係想黎拎精氣咋。

我唔肯定，有都唔出奇。

有冇諗過善惡德孽其實只係凡人諗岀嚟。

叫你朋友去泰國搵人請走佢吧啦
你朋友冇能力亦都唔可以掌握呢隻野
就算而家請走都手尾長
不過你而家就算同你朋友講 佢都唔會聽

有無去睇精神科？

講緊嘅係近代外星移民宜家係地球人，只係追溯返個祖源唔喺地球。我都有啲朋友，話嚴格黎講其實大家都係外星移民，但已經係地球咁多世，都唔算啦。

詳情唔方便，但都係類似有求，應承會做啲乜嘢，事成之後就會報答。

俾佢哋拎精氣係咪會蝕咗，折壽？

唔可以叫做害，因為佢哋整得你都一定有原因。最多係身體不適，做咩kick咩

生日快樂

㨂思子嗰種係咪多咗好多資料考慮？
Eg佢好唔好命咁？
睇唔睇得出條仔扑野勁唔勁，或者一個女人淫唔淫？

心地善良就唔會講得出難聽說話。一定係思想行先，先到口講。你個腦冇，點講得出

揀仔*

觀唔觀到自己入面

當然係啦，如果咩都唔諗唔做，已經成佛。

有諗過，聽講精神有問題，八達通可以半價。不過我健全，又做唔出呢啲呃人嘅事。

知黎做咩，又唔會介j

所以你叫人積口德即係叫人心要存善？
咁究竟好似上面個位唔積口德會點？

樓豬肯返屋企未

［突發］青山醫院28歲男病人走甩！

樓主講野認真得黎又幾搞笑

咁即係會蝕啦
成日打丁

笑出黎
樓主話神明會講好正面既野
耶穌用廣東話同你講野?
觀陰有冇口音

隨緣啦師兄，好多野表面上有得揀，其實冇。
啲人淫唔淫，有少少人生閱歷都睇得出啦。我本人就冇研究

一定會觀

冇事既，發財立品可通神。

我比較想知 唔積德既後果會係點 有得具體少少咁講下嗎

有冇照過MRI? 會唔會腦入面生野／或者結構異常先令你見到唔應該見嘅嘢

D神係咩情況下俾過d正面信息俾你？有冇詳細例子？你有冇宗教信仰？

我相信嗰套，就係認為人生在世你拎住幾多token 生活，每做一啲野或一啲決定，就會增加或者減少一啲。口德扣好多token的，仲要係唔經唔覺，而且容易養成習慣。可以睇下了凡四訓、太上感應篇等等，上面有詳細講

丫盲西巴 你真係視障？

咁幫你唔到

青山醫院28歲男病人走甩！警方搜索 院方籲市民若發現即打熱線

你番去青山好喎

做愛蝕啲定打丁蝕多啲？
定係冇分別？

如果條女俾我口爆或中出
會唔會賺咗精氣？

又黎到最基本嘅concept，語言係人類嘅溝通工具，同其他界別溝通，全部都係投射，當然係以我理解嘅方式啦，冇錯我係用廣東話，香港口音。唔好再局限自己嘅思想。

點解覺得輪迴係合理？
我覺得所謂上一世同今世記憶完全唔同
同另一個人無分別
報應報係另一人身上，好唔合理

如果你咁講 咁我諗有D人天生就有好多token 先可以扣咁多

平時好健康好少病。
還排病左成個星期，依家好番，d人見都我都話仲係好面青青咁
係咪比野搞
飲完酒半夜番屋企，第2日開始病

回魂夜啲情節合唔合理？

真係有？！

其實真係有好多後果，例如家破人亡，散財，冇仔送終，意外頻生，病痛隨身，輪迴下世係香港劏房出世，肥矮毒柒成面暗瘡仲要有自信，成世溝唔到女， 然後唔積德，又叫雞，又賭又口業，又一世。可能愈loop愈衰。呢啲嘢點估？唔信唔緊要，如果係真嘅呢？睇你要唔要博下囉。唔好話呢個世界唔公平，而家嗰啲毒拎又話唔公平，要怪就怪自己前世唔積德。

咩叫原生家庭？
咁你而家呢個叫咩家庭

多謝你嘅關心，我身體好健康。

嘩你講野咁飄忽嘅，你痴線架？
咁多位菩薩你又認定係觀世音

樓主平時返咩工

樓主要睇下喵巴啲post

之前同fd skype 佢感應到有隻「朋友」喺我屋企 ，點先知隻嘢有冇害人之心個啲? 洗唔洗做啲咩儀式請走佢?
利申: 全家咁多年touch wood無穿無爛

細佬仔乜嘢顏色?
老人家乜嘢顏色?
怨氣乜嘢顏色?

神經有問題婆

其實好似打電話咁，你揾得多，個頻率接得埋，有咩事尋求幫助嘅時候就會通得快，通常會係我要開解嘅時候就會俾信息，就算係一句放心，個力都好大。
我讀天主教學校，唸經拜佛，道家弟子。冇衝突，冇影響。

弟子稍後送您老人家返去

睇親呢啲post都有一個共通點 就係一啲証據都冇 得個吹字

探討唔到

on lun 9

咁樓主
可唔可以指點下我迷津
睇下我個景 話我知應該點做

收皮啦樓豬

咁我估你未做過前世回溯，好多野其實有共通點，包括感覺，提起可能會有反應。

無神論者 害怕死亡 可以答我死後會點？ 鬼，靈，神，游魂？

又或者係家族好好，真係好多原因

咁都有好多原因，可能你真係休息唔夠呢

笑下咪幾好

樓主有冇興趣tg交流下？

原生家庭係一個term =出世嘅家庭

可以點做，想試下。
我去算命話我命好
但我覺得成日都好唔開心，我個童年直頭係崩壞

其實，由頭到尾都話，神都係能量，係我嘅認知入面，觀音就係我見到嗰位。而你提出佢用唔同化身，十分有理，所以引用返佛家思想講返，其實咩人都要尊重，做到哩一點，你就唔洗分你係唔係見到觀音、或者邊位菩薩。我分享都係為左大家有機會聽下故仔又好，認真探討又好。施主請放下執著分別心。

小弟從事占卜

你扑嘢嗰陣有冇神靈望住你哋
又有冇同神搞過

你全家咁多年都冇無冇爛 冇感覺
咁點解要去做啲你地覺得唔係必須嘅事

戇鳩仔

冇特定 有時係半透 有時係暗嘅正常人

講得好 不過係你問我答
所以係神經有答題婆

呀神婆 你係transgender?

又一位俾物質世界框死嘅兄弟

Hi on lun 9898

要問問題請放低tg

係假膠的話
唔好再亂誤導人
有d嘢同有d笑係唔可以亂講
損人不利己 ，三思

用你直覺講三點我呢一年需要注意既事我知

首先 你要認識死亡，害怕源自無知。無神論可以睇下佛家講輪迴，了解多小小先。

可以，請放低tg

請放低tg

又唔追post

留名

你個名中英對照

稱呼姐 何必執著

呢句最岩聽 林林總總文化入面 係得中式文化將死忌諱 換個角度睇 係連了解死亡既勇氣都冇

問完先見到..
咁你有冇諗過用呢種能力去幫人幫自己積下德？？

28歲 黑色衫 深色長褲>?

多謝提醒 難得見人真心勸戒

見到坊間有量子交易法既堂上 (買股票期權會收到signal 升定跌），請問是堅的嗎？

極危險

唔好skip我啦

想問下師姐做乜訓練可以睇到

我睇唔到，但係感覺到。
我覺得好明顯係有，有少少勁

利申：唔敢肯定

問事請放低tg

我係真心想你用直覺答我係無任何前設下討論下

唔係問事，想一齊研究等六感

有啊 做緊

睇到樓主講話耶穌同觀音都見過...
「除了我以外，你不可有別的神」(出埃及記20：3)，其實就好似講緊，有其他"所謂嘅神"存在，不過你如果選擇信我就會依我條路行。」咁解。。

另外樓主，你話你見到耶穌，可唔可以講多少少 ?
例如: 有冇同佢傾計啊 (你問佢問題咁啊?) 聽唔聽得到佢把聲係點樣啊? 以前見到樣依家見到光是咪因為聖靈聖子呢 (三位一體) ? 真心想聽下

我自己就試過成日訓覺入咗半清醒狀態，入咗依個mode就好似以為自己訓著咗，但就好清楚望到同聽到周圍(有D似靈魂出竅咁)，試過比鬼係夢中嚇我，現實有殘影出現過，係差在未見過神 (但我相信上帝係存在嘅 )

同問

好多傻hi都唔知

有冇見過魔
死左變魔既生活點睇

你點證明你唔係精神病

聖女貞德所看到的神蹟一向是她的事蹟中最受爭議與討論的，吸引了許多神學家和心理學家的研究。有關她看到的神蹟的線索只能從當初審判的紀錄裏加以找尋，這些紀錄相當複雜且不一定準確，而且貞德在審判一直抗拒回答法庭針對這些神蹟的質問，也拒絕依照慣例對這些回答的真實性做發誓。對於貞德所言「看到了某些東西」的宣稱通常被認為是出自真誠的，她認出了天使聖彌額爾、聖瑪加利大和聖加大肋納出現在神蹟中，問題只在於她所看到的是否真的是神蹟。虔誠的天主教徒更相信貞德所看到的真的是出自神蹟。

而另一種看法，許多學者認為貞德所看到的只是由心理疾病造成的幻覺和妄想，例如偏執狂的精神分裂症、癲癇造成的短暫腦葉變化。大多數採取這種看法的學者都認為貞德只是一個名義上的精神領袖，而不是有真實才幹的領導人。[41]其他說法還包括結核病擴散、偏頭痛。[42]

From wiki

鬼通常會唔會無原因地搞鳩人

我懷疑樓主玩催眠養貓

點解鬼要嚇人 無聊？

想知道自己前世

冇了解過，所以唔評論

Agger 上世做錯事 報應就報落自己到

你破咗處未？

細個自己睇到，我覺得打下坐有幫助

想問點分耶穌同觀音？
同埋鬼吸精氣係咩回事可唔可詳細d?

小弟最近有d迷惘 可唔可以指點迷津

樓主我信你

1. 樓主話見到外星移民 個情境係點？可唔可以講多D？

2. 鬼係咪就一定等於死人？D人成日形容到鬼係人咁，有冇鬼動物的，鬼狗狗？佢地都存在係呢個空間到？

3. D鬼會黎做D乜？佢地冇自己生存空間？點解要黎我地到？
佢黎我地到 其實變相咪即係以另一種方式活著
咁點解有D會輪迴做返人 有D唔會？

識唔識動物傳心

達賴喇嘛堅？藏密正定邪？
龍係咪真實存在？祈禱有冇用同埋邊個聽緊？

有圖有真相

你向神說話是祈禱，神向你說話是精神病

早晨 小弟功力尚淺，我做通靈，係我嘅認知入面，你哩個問題屬於問事。如果哩個問題你當面問，可以回答。但如果你計直覺，即係我又唔認識你，冇你靈魂permission，冇specific 問題，冇目的，而叫你一年注意嘅事項，我做唔到，而且我唔係好想答。一、我要為自己講嘅野負責，就算係網絡平台，都唔可以9up，起碼當下要達到個高啲嘅準確度先方便講。二、如果你只係想challenge下，咁人地叫你注意，你會唔會做？因為我冇得控制其他人要點做，所以我可以選擇唔答，以免有咩事我自己過以唔去。三、如果單純想探討下第六感當然可以，我地可以一齊預測啲未發生而大家又有一定認知嘅事，又或者問一啲好specific 嘅問題，去睇下結果。

利申，哩個世界上有好多高人，我做唔到 都會有其他人做到或者肯做 歡迎繼續探討。

唔理人地有冇帶牌養鬼仔，都唔好亂得罪人啊

有啊，之前都有講下，麻煩追post 其實我冇特別探討過點解會唔同樣，細個用肉眼見，宜家大部分影像係透過third eye見到，都係投射黎，包括聲音同畫面，姐係佢可以以你認知嘅任何樣同任何聲音出現。

你哩種情況都好常見，你可以由打坐開始練習，慢慢提升自己頻率，要見到神不是夢。

其實今日嘅我分唔出咁detail住，但好多師兄師姐分辨到，我認為都係唔同頻率嘅名稱，我地華人傳統分得好仔細。

以你可以信服嘅方式，例如你當積下德俾錢我去最高級嘅醫院揾最權威嘅醫生幫我做詳細body check 就可以了。

笑了

點玩？聽落幾好玩

可以分享點練或者跟邊個學？

樓主感情史如何？

都係嗰啲啦，前世今生，你對人做過乜，你入到肉身變蠢左，你唔記得咋，但人哋唔會唔記得。

積德啊

我生活美滿多謝關心，你呢

我唔可以代表全部人，就我自己的話，耶穌就talkative啲，觀音係慈悲嘅能量，真心會流眼淚。

而鬼吸精氣，就好似燒味檔奶叉燒啲frd....

大家一齊了解更多

有精神病睇醫生啦柒頭

1.其實真係活生生嘅普通人，只係做case時發現係外星移民，而共通點就係，佢哋由細到大都覺得對生活唔適應，可能有啲嘢好叻，但係成日有莫名嘅孤立感。

2.就我理解，動物有動物世界，大家空間可以話係重疊，但可以不停流走唔同空間。

3.哩個問題我嘅答案都未係最完善，就我所知就係有啲冇祖先接，miss左投胎時間，又唔知去邊，就係度遊蕩，我自己見過最舊裝束係清朝的 但仲有好多case我相信

我幾時有老公?

靈體會唔會做愛？

乜野叫堅唔堅？所有睇都有正邪 視乎你出發點同用心
龍係第二個空間係真實存在，祈禱有用，有光能量會聽

幫你打去

我冇了解，不過有聽過個term叫正式移民，詳細揾返外星專家

肉身嘅死亡唔係真正嘅死亡，我地已經係長生，冇辦法不老。

好白痴
就算真係有其他dimention既野
我都唔會信係耶蘇觀音
我會覺得你呢d形象只係由細聽比潛意識影響 （鬼係嚇人,神係溫暖)

如果你話問事，其實我都冇特別跟邊個學。我會建議由養成打坐習慣開始，靜下心先。
同學所有野一樣，都係要靠大量練習，不過係個咁保守扮開通嘅社會學哩嗰，你仲要唔怕人當你係痴線。當你可以幫到有需要人嘅時候，一切都值得。

幸福美滿，多謝關心。

睇得鬼神咁多，有無覺得呢個世界係假，靈界先係真。

建議連同其他巴打一齊籌期俾我做body check 俾機會你地證明下我係痴線

問事放低tg

我自己未見過，唔敢講。

補充，何謂真假，就係物質世界係由靈界世界包圍，物質世界要靠靈界世界先能夠存在，相反，靈界世界唔需要物質世界。

你地嘅友情有幾薄弱

我唔認為兩個世界有衝突。

真絲

我認為我證實唔到，但以我理解，兩個世界可以互相干擾合作或並存，就好似祖先就係一個例子，佢都需要關照後人，令自己投胎入同一個家族時日子好過。所以唔會係講到唔需要。

咁你對潛意識嘅理解係乜野

答非所問，痴線婆呀！

雖然你冇新意，但多謝關心。

點睇一個人會唔會有錢

你對中文理解能力唔高，可以嘗試多閱讀提升。

方法有好多，術數占卜都可以，但我主要係睇金庫(每一個人都有)

係屋企打j有無祖先望住

巴打開陰陽眼post咁多正評 點解呢個post咁

係聖經講，係聖經話耶穌有咁說。
耶穌是唯一的真神。

咁真正的死亡係點？

簡單一些
有幾個可能：

1. 幻聽 / 幻覺 / 發夢當真 / 心理作用 / 大腦作崇
2. 邪靈扮出嚟 / 外星人扮出黎 / 其他超自然力量派出黎
3. 真係堅

咁耶穌說，如果唔信耶穌是獨一真神的兒子，就不得永生，罪不得赦免，係真定假？

耶穌說：「除他以外，別無拯救，因為在天下人間，沒有賜下別的名我們可以靠著得救。」

耶穌說：「復活在我，生命也在我。信我的人，雖然死了，也必復活；」

聖經：「信子（耶穌）的人有永生；不信子的人得不著永生，神的震怒常在他身上」

咁係咪信耶穌就可以得永生
唔信就冇永生？

你知道左會唔會選擇戒j

冇所謂，只要可以引起討論，當刺激下大家思維已經達到目的。

聖經係唔係耶穌本人寫

係我嘅理解入面，冇真正嘅死亡。

一陣慢慢睇

人類就係咁理解。
而神聽祈禱都一樣冇人信。

己留tg
有事請教，thanks

多謝整理，小弟同意

可唔可以幫我占卜下

點睇火化後海葬？純火葬？
點睇土葬？
點睇木乃伊，保屍，人體冷凍技術？

死後處理有冇分別，邊樣最好？

咁如果我想成神可以點做

仲有，點睇生兒育女？
生左仔，同未生過仔，來世會唔會有advantage or disadvantage ?

我認為真假係睇你相信啲咩，我相信輪迴就會輪迴，而天堂地獄唔洗等往生，就係人間。

大家問事請留低tg，晏啲覆。

點睇?

神秘台

答yes or no 都唔識，小學生都叻過你啦

樓主冇add 我既

想問事

生命點解要輪迴

我覺得都係關個人執著事，就好似點解化寶要化跑車麻雀iphone一樣，肉體嘅處理冇所謂，但如果你相信咁樣處理係唔好，你死咗都唔會開心。

你對神嘅理解係乜嘢

我認為係家族業力問題，有啲共業係靠生兒育女幫手減輕，所以點解以前啲人鍾意生咁多。

認真討論，多謝關心。

No comment，佢一定有原因先搞成咁。例如醫療事故，啲醫生都唔會專登想害人，出事都有可能係前世今生欠左人

小學生就未必識睇眉頭眼額，人地已經講到多謝關心姐係唔撚想答你囉，仲要追住問

Sorry忙啲 今晚一次過add

問事lm

我嘅理解係 人要透過輪迴去提升。詳細有待研究。

提升為左咩？點解要忘記過去只記今生？ 又要提升又要抹除經驗實在太奇怪 又或者點解要將大我同小我分割去累積經驗？咁其實大我非我，前世下世亦非我，我只係一粒被利用既棋子

又小弟又比人叫神婆
陰陽人呀？

會唔會話，生左仔女，將來輪迴變返人類機會大些。不生仔女，就難些輪迴變返人？

小妹定小弟？

Hornyl

我試過有晚瞓瞓吓「紮」醒咗 全身郁唔到 當時係面向牆咁瞓
然後就聽到後面有腳步聲由好遠嘅地方跑過嚟
到佢跑到過嚟嗰陣就有團少少「興」嘅氣包住我上身
感覺就好似有個小朋友/女性咁嘅重量扒咗喺我身上

想問樓主你會唔會知佢係咩？

咁我認為俾得你經歷嘅一定係之前未學識嘅野，就好似仆街磁石無限loop咁，要打破循環一定要揾返問題所在。

稱呼姐 施主 放下執著

我理解嘅係，除左共業，仲有自己嘅業力。你自己哩世做左啲乜，都會影響輪迴結果，生左如果教壞都未必係好事

好多可能性，根據大家講法，你有可能係精神病、幻覺、腦有事或者痴線。
我認為你俾好朋友責

同條女舐閪, 對佢同我既精氣/磁場/運氣有冇咩影響?

好朋友嘅意思係鬼？其實我都九成覺得係鬼 只係唔知佢有冇惡意 係咪有嘢要我幫佢

嗰次之後都發生唔少嘢 例如屋企冇人大門會反鎖 有嘢無啦啦跌落地 個鐘成日唔啱時間 夜晚無啦啦熄我房燈

有次做緊嘢房燈又無啦啦熄咗 我就突然好嬲拍晒枱咁鬧佢 自此就乜事都冇 但係我有啲後悔鬧走咗佢 有時都會諗嗰陣係咪應該認真問吓佢咩事

點睇肉食/素食？
有無人類話食肉=殺生 係共業？
食素=積福？

遺忘唔係永遠遺忘，只係係你今世你會遺忘，你死後去返大我角度，就會再次擁有全部記憶，到時先會去檢討依d經驗。

遺忘過去世嘅目的係令你完完全全投入今生嘅劇本當中，利用有編排嘅劇本去刺激自己學習，將學習效率最大化。而學習目標其實係由你自己去定。你好難相信其實你係充滿投生嘅渴望，先會黎到依個世界。

當人唔知道人生係一場可以再來嘅遊戲，唔知道遊戲規則，人生變得沉重，有困惑，先會刺激人去尋求。

仲有就係，你帶備乜野特質黎到人間，你將會遇到咩人咩事，都係有你嘅事先考慮，並且會因應學習進度而改變劇情。並唔係每一世都係random去成為一個人格，然後random地成長或退步。

仆街磁石只少知道自己fail 左 但輪迴每次都係由零開始，無人知道方向 提升黎又有咩用 提升完戈個都唔係你

如果幫我改吓工作運唔知可唔可以呢？

如果咁樣令你後悔，你不如諗下佢真係有需要揾你，點會鬧一鬧又走

你講嘅嘢我都諗過 可能係我自作多情
嗰排有朋友話感覺到係「興」嘅話可能係親人 以你嘅見解會唔會有咁嘅可能

嘩你哩段嘢我成日都會諗 而哩啲諗法喺我個腦度仲係處於「究竟係唔係會咁」嘅階段

你係咪有啲咩見證令你有咁嘅睇法

唔同信仰唔同講法，我自己就唔食肉，食海鮮。好睇你自己發心係咩，相信乜野。

謝謝ching

樓上village巴講解得好詳盡

留低tg晏啲覆啊

我唔否定你朋友嘅說話，不過就我嘅感覺，我親人係凍的

我明，一個讀者每開始讀一本書就會忘記上一個故事直到完結，直到覺得人生一點難度都沒有。

問題係你化凡千轉終得道，之後又如何？ 大智慧有何用？ 花咁多時間去進化既動力係邊？感覺完全係無意義

可唔可以幫我睇？

即係問，唔生左仔女，會唔會話對人類來世冇貢獻，而冇得再做多次人？

如果再有機會遇到 有冇方法可以令冇哩方面能力嘅人同佢哋溝通到

做咩仲唔睇醫生

想問運程

痴線佬梗係覺得痴線佬係正常人

真係冇諗過哩樣野

我會建議唔好突登溝通

點解咁講？通常都有惡意？

對可以見到靈界的人經歷幾好奇

算撚數啦你 神婆
妖言惑眾
2018仲信既人智商都唔會正常得去邊

Tg:gykct

同問，唔知會唔會好困擾
細個一定唔好過

你肯定連最基本嘅基督教知識都冇
聖經話其他神係魔鬼扮
呢個係人都知啦

未必，但如果有咩事你處理唔到可能會有危險。

同法力/靈性高，識通靈既女扑野
會唔會增加我既法力/靈性？

到底樓主係學邊家野

我知我冒犯左你
但我都玩開通靈 舉個例唔好嬲

Btw..你的藍色好襯你

明就明
唔明當我9up

耶穌會唔會同你傾計？
如果一個人生完仔之後突然通到靈、變左神算，咁係咪魔附左身？

其實個感覺就好似 我見到啲數口好精嘅人
唔明白佢地睇嘅世界好似咩都有數字咁
就算係同一個空間，睇到嘅野都唔一樣
每個人特點唔一樣而已

其實好可悲 都唔明點解已經2018
都仲係會有人為大家睇野唔一樣
而做人生攻擊
可以唔信 提出問題 慢慢討論
冇需要講智商
如果就你所信奉嘅現實社會
智商高啲都唔代表過得好啲 開心啲
情商高啲包容性大啲 襟撈啲
你都唔洗為自己情商低太難過 練習下就會有提升

最唔好過唔係細個，而係大個想為人做多啲，背負左啲使命感，但註定哩個時代入面仲係會受到各式各樣嘅攻擊。言語人身攻擊就係我覺得難過嘅地方，因為我唔會真係受傷，但攻擊嗰個人就會犯口業，變相我本身為左幫人都會害左一啲人，可以做嘅就係幫佢地唸經，希望有日佢地都有機會睇得清。

你係咪想我等答會

我學野唔分家，了解左先知岩唔岩宜家嘅自己

放心，唔會冒犯，但我要解釋返清楚，如果唔係一定會有人當好玩，隨口up下就得。但其實大家都要明白言語有力量，講說話係要負責的。

藍色唔係我的

想妳講真話

瞓撚醒未？

唔會 不過人地可能會意識上幫下你，講多啲俾你聽，袋下錢入你袋

瞓醒了，早晨

睇睇精神科好啲喎樓主

俾小小新意

你又係 俾啲新意